想搵呢隻背心 唔要連鎖店

想要純色 唔要字/圖 有冇ching幫到手

買件T剪咗個袖

Buddy / DOS

.

Pro club?

Cotton on 早排好多淨色
不過依家冇

好多gay佬品牌都有啦

咩係Gay佬品牌

teamjoined

Bees

即刻呢啲牌子

你去邊間?

Mk

呢啲要大隻先好睇